今日屯公事件完美示範緊社會信用系統

大媽入廁所 - 成堆狗保護+護送離場
打示威者 - 全部放生 護航坐的士走
偷拍俾人圍 - 成隊警察突圍救條友走

對示範者 - 未拉旗就噴胡椒/扯口罩
投訴俾人打 - 搵條good cop出黎扮好人拖時間 再放生

社會信用系統?

唔知你噏乜

差啲以為自己太蠢get錯

「每個人都有一個分數」中國社會信用系統測試曝光

我知呢樣咩黎
但有咩關係
太蠢唔明

支持政府/警察既有特權囉

黑衫口罩作記認
一. 可以掩飾身份
二. 響街度可以幫返自己人

「七黑」團結打倒白色恐怖

第一日生活係中國香港？

大陸人/新移民係有光環架

差人全部識做

你藍屍撐警腥港人 擁抱中共咪100分 打人無問題 非禮無問題 黑警保護你犯罪
你黃絲反中共 擁抱自由咪0分 無人權 俾人打都係你抵死 係你用塊面襲擊人哋個拳頭囉
咁都唔明

推

真係冇嘢好講

未推出已經實踐緊